有無人記得「戀上你的blog」呢首歌？或者仲有無m-nexus既人睇到我呢個post

啱啱忽然記起呢首歌，而家youtube個d係得返isabella個個版本，想問下大家會唔會keep住可能係winmx或者foxy download個個版本？

另外要多謝m-nexus呢隊野，多謝你地，呢首歌比左我好多回憶

isabella個版本改左d詞 改曬近乎所有製作單位d名
某程度上佢切合當時樂壇既曲風
但原版係好唔同 係真係單純一個少女唱歌既感覺

眨眼其實就13 14年前
呢首歌真係比左我成個中學時期既回憶

沒法子不想起，總想起

ching仲有無呢首歌原版既mp3

唯一有可能係喺我十年前部電腦度仲有但要拆開部機拎個硬碟出嚟，仲唔知佢仲read 唔 read 到。 幫你推post 睇下有冇巴打有啦

我個舊既hd都應該有以前重裝一次機就會download一次

以前仲有foxy 唉

我都記得呢首歌 你試下可唔可以down番foxy搵到
D 舊blog mp3 link死哂